\chapter{Aspectos relevantes del desarrollo del proyecto}
\section{Ciclo de vida}
\section{Roles}
\subsection{Scrum Master}
\subsection{Product Owner}
\subsection{Equipo de trabajo}
\section{Sprint 0}
\section{Sprints}
\section{Artefactos}
\subsection{Product Backlog}
\subsubsection{Historia de Usuario}
\subsubsection{Épica}
\subsubsection{Tema}
\subsection{Sprint Backlog}
\subsubsection{Historia de Usuario}
\subsubsection{Tema}
\section{Sprint Review}

